選舉只能係副本，要造假好容易

見到連登外好多人開始focus選舉，有唔少新人出黎準備參選，但照目前形勢政府根本毫無底線可言
黎緊選舉分分鐘造假，然後話民意已經說明一切

記住監票好重要，但都確保唔到政府出啲無賴招
選舉係重要副本之一，但革命先係主線
嚴密監票--> 有證據證明選舉舞弊 --> 輿論炸彈 --> 上街宣示民意 --> 宣佈立法會失去有效性 --> ..... --> 臨時立法會/政府

呢場係長期抗爭，每日上演荒謬事件同時大家諗下自己崗位有咩可以做多少少。爲下一步做好準備，黑警係要清算，但唔好將所以focus擺曬落呢度。

要大家參與監察選舉，先有證據證明選舉舞弊呀！
輸左先諗就太遲

就會開始派米又要登記